最好笑係，到呢一刻，做過大台你問我答post仲多人過天琦所有post...

問下連尼住啦

唔關佢事，香港人揀

比著以前高登已經推左幾個post啦

熱門頭7個post入面有4個都講緊哩單野
樓主盲？

人地準備爆到去（3）啦

炒登質素係咁上下

你去時事台行一轉先啦

做過資料蒐集？ 有冇證據支持？

香港人冇撚用

對唔住天仔

佢老母做雞接咁多客，sampling size都好大既

高登好似熄左燈 app都上唔到

平行時空....

即係你嘅意思係指參與啦，

但『接受』『支持』『參與』三件事係唔同咖喎，

我可以有個人原因所以唔參與，
但唔代表我唔接受同唔支持呢件事喎

唔通我冇買六合彩，就代表我唔接受六合彩呢件事？

我冇去睇曼聯比賽，就代表我唔支持同唔接受曼聯？

你諗清楚少少先，我唔係想罵戰，但如果用你嘅講法，

有行出嚟反對暴動同反對雨運嘅人，例如榴槤哥同蟹老闆，其實都少過參與暴動同參與雨傘運動嘅人啦， 咁我係咪就可以落定義，話其實香港人支持雨傘運動同埋旺角暴動先？

唔知中學雞多定係點
睇撚到心淡

其實佔中失敗真係好大影響
留意政治既人越黎越少
全部人都打定輸數等死

Child登啊
除咗識反波台
扮曬正常之外識咩啊

唔好拉咁遠，
我唔係講緊件事或者件事嘅性質，
亦都冇話我支持定係反對旺角暴動。

我講咁多，
仲用六合彩去做例子，
並唔係想講兩件事嘅性質一樣，

而係想講返你知，
『支持』唔代表『參與』，
所以少人『出嚟參與』，
並唔代表少人『接受』件事，
你最多只可以話少人參與呢件事。

如果你覺得少人參與，
就代表大部分人唔接受旺角暴動嘅話，

用你嘅講法，
就即係大部分香港人都支持雨傘運動，

因為行出嚟參與雨傘運動嘅人，
係多過行出黎反對雨傘運動嘅人。